嘅然高登咁少人 不如將肥婆引入去重振高登

到時成個吹水台變左飲食台

全部post都一陣臭味

[突發]旺角新開炸雞店！
覺唔覺女人要肥肥地先好睇？
[刀柄插西] 有邊間放題可以食六個鐘？
毒撚成日望著我地d肉地靚女好噁心